// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Data bersifat kuantitaif yang berarti data dapat ditampilkan dalam bentuk?",
    answer: "Angka",
    options: [
      "Angka",
      "Gambar",
      "Tabel",
      "Tanggal"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Data yang disimpan dalam komputer mempunyai satuan byte (B), KB,MB, GB, TB, PB. Kepanjangan TB adalah ….",
    answer: "Terabyte",
    options: [
      "Kilobyte",
      "Megabyte",
      "Gigabyte",
      "Terabyte"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Proses merubah data mentah menjadi informasi yang berguna disebut …",
    answer: "Analisis Data",
    options: [
      "Interpretasi Data",
      "Analisis Data",
      "Data terstruktur",
      "Data tidak terstruktur"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Proses menganalisis hasil dari analisis data dan mengambil kesimpulan dari hasil tersebut disebut ….",
    answer: "Interpretasi Data",
    options: [
      "Interpretasi Data",
      "Analisis Data",
      "Data terstruktur",
      "Data tidak terstruktur"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Microsoft excel  sering di gunakan untuk  mengolah data. Fungsi yang paling disering digunakan adalah SUM. SUM digunakan untuk …",
    answer: "Menghitung total jumlah data",
    options: [
      "Menghitung jumlah data",
      "Menghitung total jumlah data",
      "Menjumlahkan data yang berbeda baris",
      "Menghitung jumlah sel dalam rentang yang telah ditentukan"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Microsoft excel  sering di gunakan untuk  mengolah data. Fungsi yang paling disering digunakan adalah COUNTIF. COUNTIF digunakan untuk …",
    answer: "Menghitung jumlah sel dalam rentang yang telah ditentukan",
    options: [
      "Menghitung jumlah data",
      "Menghitung total jumlah data ",
      "Menjumlahkan data yang berbeda baris",
      "Menghitung jumlah sel dalam rentang yang telah ditentukan"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Microsoft excel  sering di gunakan untuk  mengolah data. Fungsi yang paling disering digunakan adalah AVERAGE. AVERAGE digunakan untuk …",
    answer: "Menghitung rata-rata dari sebuah rentang sel",
    options: [
      "Menghitung total nilai dari sebuah rentang sel",
      "Menghitung jumlah sel dalam sebuah rentang sel",
      "Menghitung rata-rata dari sebuah rentang sel",
      "Mencari nilai tengah dalam sebuah rentang sel"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Microsoft excel  sering di gunakan untuk  mengolah data. Fungsi yang paling disering digunakan adalah SORT. SORT digunakan untuk …",
    answer: "Untuk mengurutkan data",
    options: [
      "Untuk memfilter data",
      "Untuk mencari nilai dalam sebuah tabel",
      "Untuk mengurutkan data",
      "Untuk membuat kondisi pada data"
    ]
  }, 
    {
    numb: 9,
    question: "Microsoft excel  sering di gunakan untuk  mengolah data. Fungsi yang paling disering digunakan adalah MAX. MAX digunakan untuk …",
    answer: "Untuk mencari nilai tertinggi",
    options: [
      "Untuk memfilter data",
      "Untuk mencari nilai tertinggi",
      "Untuk mencari nilai terendah",
      "Untuk mengurutkan data"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "Microsoft excel  sering di gunakan untuk  mengolah data. Fungsi yang paling disering digunakan adalah MIN. MIN digunakan untuk …",
    answer: "Untuk mencari nilai terendah",
    options: [
      "Untuk memfilter data",
      "Untuk mencari nilai tertinggi",
      "Untuk mencari nilai terendah",
      "Untuk mengurutkan data"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];